1+19+29+34+39+49

唔關我事

仆街 每張中得兩個字

我3條飛都係中19-29多一隻字都無

屌 中 19 29 49

=171

中得三個字

屌你都有廿蚊攞返丫

中三個字派40蚊都好撚耐喇喎

即係我好撚耐冇中過囉屌你

買左好多注

我都中返40蚊
有行買撚曬8字尾

買撚曬9字尾咪又係4個字
無乜肉食

得返16m
中到都喊三聲啦

屌冇隻中